{
  "Routine": "루틴",
  "All Exercises": "모든 엑서사이즈",
  "Custom": "커스텀",
  "Settings": "설정",

  "Brass Routines": "금관의 루틴",
  "Begin Routine": "루틴을 시작하세요",
  "Randomize Favorites": "마음에 드는 것을 셔플합니다",
  "No Favorites Selected!": "선택한 즐겨 찾기가 없습니다!",
  "No Exercise Types Selected!": "운동이 선택되지 않았습니다!",
  "Go to Settings": "설정에 이동",
  "Navigates to": "로 이동합니다",
  "Opens exercise modal": "운동의 모달을 엽니다.",
  "Starts Daily Routine": "나날이 루틴을 개시합니다",
  "Randomizes favorite exercises": "마음에 드는 운동을 셔플 합니다",
  "Opens Scale Practice": "음악회 연습을 합니다",
  "Hold to change instrument": "누르면 악기가 바뀝니다",

  "Daily Routine Complete!": "매일 루틴이 완료되었습니다!",
  "Return": "되돌아오다",
  "Back": "뒤로",
  "Next": "다음",
  "Item added to favorites": "아이템이 마음에 찾기 추가되었습니다",
  "Item removed from favorites": "아이템은 즐겨찾기에서 삭제되었습니다",
  "Add exercise to favorites": "즐겨찾기에 운동을 추가합니다",
  "Toggles Switch": "스위치를 토글합니다.",
  "Toggles All Scales": "모두 음阶을 토글 합니다",
  "Toggles All Arpeggios": "다 아르페지오를 토글합니다.",
  "Randomizes a new scale": "새로운 음탐을 셔플합니다",
  "Randomizes a new arpeggio": "새로운 아르페지오를 셔플합니다",

  "This is a favorite exercise": "이것은 마음에 드는 운동입니다",
  "This is not a favorite exercise": "이것은 마음에 드는 운동이 아닙니다",
  "Opens Exercise": "운동을 합니다",
  "Changes instrument": "악기를 변화시킵니다.",
  "Long Tones": "긴 톤",
  "Slow Lip Slurs": "느린 입술의 슬러",
  "Fast Lip Slurs": "빠른 입술의 슬러",
  "Coordination": "음표의 조음 변경",
  "Articulation": "한 음표의 조음",
  "Major Scales": "장음계",
  "High Range": "비싼 레인지",
  "Low Range": "낮은 레인지",

  "Custom Routines": "커스텀 루틴",
  "Create": "만들다",
  "Save": "세이브",
  "Exit without saving": "저장하지 않고 종료",
  "All changes will be lost!": "모든 변경이 사라집니다!",
  "Cancel": "취소",
  "exercise": "엑서사이즈",
  "exercises": "엑서사이즈",
  "Create Routine": "루틴을 만듭니다",
  "Delete Routine": "루틴을 삭제합니다",
  "Save Routine": "루틴을 저장합니다",
  "Edit Routine": "루틴을 에디트합니다",
  "Routine Name": "루틴의 이름",
  "Preview": "보다",
  "Add To List": "일람표를 추가합니다",
  "already exists": "이미 존재하고 있습니다",
  "Adds the selected exercise to the list": "목록에 선택한 운동을 추가합니다",
  "All list items will be removed": "모든 목록 아이템이 삭제됩니다",
  "Resets exercise list": "운동 목록을 리셋합니다",
  "Please enter a name": "성함을",
  "Please select at least one exercise": "엑서사이즈의 한 가지만을 보아 주십시오",

  "Instrument": "악기",
  "Fundamentals": "펀더멘털",
  "Routine Length": "루틴의 장단",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Toggles setting": "설정을 토글합니다.",
  "Restore Defaults": "디폴트에 되돌립니다",
  "Reset Favorites": "마음에 드는 것을 리셋트 합니다",
  "Reset Custom Routines": "커스텀의 루틴을 리셋합니다",
  "All favorites will be removed": "모두 즐겨찾기가 삭제됩니다",
  "All custom routines will be removed": "모든 커스텀의 루틴이 삭제됩니다",
  "All settings will be restored to defaults": "모든 설정이 기본으로 복원됩니다",
  "This cannot be undone!": "원래대로 되돌릴 수 없어요!",
  "Reset": "리셋 합니다",
  "Resources": "자원",
  "More Apps by Alexander Burdiss": "Alexander Burdiss에 의한 기타 앱",
  "Visit Ars Nova Publishing": "Ars Nova Publishing 방문해주세요",
  "Visit Band Room Online": "Band Room Online 방문해주세요",
  "Visit Do i need a mute?": "Do i need a mute? 방문해주세요",
  "Visit Horn Excerpts": "Horn Excerpts 방문해주세요",
  "Visit Trumpet Excerpts": "www.TrumpetExcerpts.org 방문해주세요",
  "Visit Trombone Excerpts": "TromboneExcerpts.org 방문해주세요",
  "Visit TromboneTools": "TromboneTools 방문해주세요",
  "About": "붙어",
  "Send Feedback": "피드백을 송신합니다",
  "Licenses": "나이든 명적",
  "Acknowledgements": "인용",
  "Translations": "번역",
  "Courtney Carmack": "코ー토니ー 카 맥의 일본어와 한국어 번역",
  "Alexander Burdiss": "German, French, Portuguese, Spanish, Italian, Chinese by Alexander Burdiss",
  "Mishi Laplante": "Mishi Laplante에 의한 음탐연습과 아르페지오 연습 페이지의 프랑스어 번역",
  "Qian Yu": "Qian Yu에 의한 음탐연습과 아르페지오 연습 페이지를 위한 중국어 번역",
  "Brian Wilson": "Brian Wilson이 만든 28호",
  "React Native Icon": "React Native 아이콘",
  "JavaScript Icon": "자바스크립트의 아이콘",
  "Made with ❤️ in Dayton, Ohio": "오하이오주 데이튼에서 ❤️로 만들어졌으며",

  "Short": "낮다",
  "Medium": "나카",
  "Long": "길다",

  "Scale Practice": "음력 연습",
  "Arpeggio Practice": "아르페지오 엑서사이즈",
  "Arpeggios": "아르페지오",
  "Randomize": "무작위 화",
  "Please select at least one category": "카테고리를 하나 이상 선택하세요.",
  "All Scales": "모든 저울",
  "All Arpeggios": "모든 아르페지오",

  "No Scale Selected": "선택한 척도 없음",
  "Major": "Major",
  "Natural Minor": "Natural Minor",
  "Harmonic Minor": "Harmonic Minor",
  "Melodic Minor": "Melodic Minor",
  "Major Modes": "Major Modes",
  "Melodic Minor Modes": "Melodic Minor Modes",
  "Blues": "Blues",
  "Pentatonic": "Pentatonic",
  "Octatonic": "Octatonic",
  "Whole Tone": "Whole Tone",
  "Major Pentatonic": "Major Pentatonic",
  "Minor Pentatonic": "Minor Pentatonic",
  "Ionian": "Ionian",
  "Dorian": "Dorian",
  "Phrygian": "Phrygian",
  "Lydian": "Lydian",
  "Mixolydian": "Mixolydian",
  "Aeolian": "Aeolian",
  "Locrian": "Locrian",
  "Minor Major": "Minor Major",
  "Dorian ♭2": "Dorian ♭2",
  "Lydian Augmented": "Lydian Augmented",
  "Lydian Dominant": "Lydian Dominant",
  "Mixolydian ♭6": "Mixolydian ♭6",
  "Locrian ♮2": "Locrian ♮2",
  "Altered Scale": "Altered Scale",
  "Whole-Half Octatonic": "Whole-Half Octatonic",
  "Half-Whole Octatonic": "Half-Whole Octatonic",

  "No Arpeggio Selected": "아르페지오가 선택되지 않았습니다.",
  "MajorChord": "Major",
  "Minor": "Minor",
  "Augmented": "Augmented",
  "Diminished": "Diminished",
  "Dominant Seventh": "Dominant Seventh",
  "Major Seventh": "Major Seventh",
  "Minor Seventh": "Minor Seventh",
  "Minor Major Seventh": "Minor Major Seventh",
  "Augmented Minor Seventh": "Augmented Seventh",
  "Half Diminished Seventh": "Half-Diminished Seventh",
  "Diminished Seventh": "Diminished Seventh",

  "Remington Pattern": "레밍턴 패턴",
  "Remington Variation": "레밍턴 베리에이션",
  "Low Smears": "저스미어",

  "Horn": "프렌치호른",
  "Trumpet": "트럼펫",
  "Trombone": "트롬본",
  "Euphonium": "유포니엄",
  "Tuba": "튜바",
  "Treble Clef": "모리시",
  "Bass Clef": "베이스 음자리표",
  "Tenor/Bass Clef": "테너 또는 저음부 기호",
  "Bass Clef Only": "저음부 기호만",

  "A♭ Major": "A♭ 장조",
  "A Major": "A 장조",
  "B♭ Major": "B♭ 장조",
  "B Major": "B 장조",
  "C Major": "C 장조",
  "D♭ Major": "D♭ 장조",
  "D Major": "D 장조",
  "E♭ Major": "E♭ 장조",
  "E Major": "E 장조",
  "F Major": "F 장조",
  "F♯ Major": "F♯ 장조",
  "G♭ Major": "G♭ 장조",
  "G Major": "G 장조"
}
